訓左冇睇，垃圾4分小花比我聯炒幾多球？

另外祖記4強對曼城/熱刺？
條線係咪咁走

屌，垃圾疤比人炒3-0反cup on99